得罪講句 聽Dear Jean既全撚部都係垃圾

成撚日唱埋啲垃圾MK歌就引到變on9mk仔聽
首首都係情歌咁
聽果啲人又話rock又剩
屌你大佬呀 唔好影衰band sound得唔得呀屌你老母

禾要將尼拯救

唔識野既垃圾先會話佢地係rock

以前明明有 yellow fever 草戒指 goodbye 一百萬人的故事 呢類正歌
呢家買少見少

佢地首新歌《羽毛鱗刺》都可以接受嘅
但個堆七字歌你聽埋我個份

唔明佢地點解紅得起

佢地只係有樂器嘅pop，就扮撚哂係rock band

有兩個負皮？
入黎留個言比大家屌下啦

經過一些秋與冬

樓主聽開乜

得罪講句 supper moment都唔好得去邊

聽到啲mk仔以為自己好撚有故事

我都係想睇Angela yuen姐

3章MV都正, 女角

仲要懶係有共嗚咁真係好撚嘔心

屌扮撚哂rock 出撚埋哂d mk情歌 要生要死
D chord progression 聽撚到厭哂
其實係一隊pop band
They play punk too

覺得佢地首首d melody一樣 講真，聽佢地果歌都係份歌詞大過曲同編曲啦，rock乜鬼丫無人會理，歌詞click中就得啦。其實最中意佢地首放大假，pop punk

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？

XOXO年代咪幾好
Adam走左就成pet屎咁

真係垃圾到
一日到黑mk pop大唱叫春歌

幫d fans答

唔抵得人地紅？
聽乜野歌又關你事？
尊重下人
你理得人，人地多人鐘意多fans

當年D歌正常D但係唔紅 ，但是一唱D mk情歌就紅到仆街

仲有之前D港女聽jw 果首乜尻mk歌打曬飛機咁寫千字文係ig fb

佢年頭派個首七百萬種樂與怒唔rock?
最撚有品味係你啦死毒撚

仲有人肯唱廣東歌算係咁

聽dear Jane 扮有性格？ 享受果種自己捉摸唔到既感性？ 欣賞填詞人淺白易明簡單深刻直接既手法？

請聽

經過一些秋與冬 回憶中 橫街內 你臉紅

點解唱情歌就唔可以rock

香港黎講算係咁，好笑過佢地嘅Band真係唔多，同埋MV都幾有心機，啲歌算大路易入腦，未至於到垃圾
利申 咩歌都會聽

草戒指 goodbye唔係mk歌？

所有歌都4536chord

唱情歌可以rock
但佢地好明顯係pop

只知感覺失了蹤

老廢認同

咖啡因眼淚
Love is the way

逢紅必反 完

留名

佢都on9
佢以為舊係等於正

我要將你拯救

dj擺明係比啲港女同mk仔聽

agger

得罪講句 開d咁既垃圾post既同留正評既全撚部都係垃圾

咩係dear jean

呢樣真 佢地啲歌有公式咁

Dear jack ar名都講錯

其實Mr.算係咁
但依家……

我寧願聽dear Jean mk情歌都唔想聽19moment 啲懶熱血 夢想嘅歌

第一次聽人講佢地係rock band

我直到依家為止都以為佢地係pop band

唔係藍絲樂隊黎咩？

咁多首淨係得 哪裡只得我共你 聽得入耳

作左幾多首好歌都好抄一首都夠你死

老老豆豆 佢地係抵死
但佢地有唔少好歌其實
雙面人同邊城都好正

樓主企開d啦屌你老母

認真 唔識佢

Totally agger

係香港唔玩pop唔會紅

好心佢地用pop拎左知名度就出返d band sound應有嘅歌啦
繼續咁樣 pop永遠都霸住主流個位

唔講歌
淨係知佢地話原來香港做樂隊要講政治架喎

D旋律好垃圾

其實我係為左睇MV

咁都話係rock band 笑咗 第一次聽
係咪樓豬自己覺得係咋

五月天其實都係差唔多

唔記得左係band

咪即係pop band囉
Maroon5都首首情歌㗎

要迎合香港人既口味
你想佢點？

你做乜鳩呀你 我屌緊啲人話佢係Rock band

上左主流啦，理撚得你
同埋... pop黎講都係垃圾

咁又未至於
dj連pop歌都唔好聽

Push ! 絕對同意

就算佢地玩rock 都只會係得個殼 唔會有soul

都係主音唔識唱歌

唔使爭啦，我最公道，香港玩音樂既根本全部垃圾，全部都矯情做作

鍾意dear jane以前d歌多d

鍾意佢地早期嘅歌
老實講唔駛搵食咩 香港班19友剩係聽Pop song
佢地唔做 亦有大把人做 佢地唱片公司同經理人公司都會夾佢地寫依啲歌 香港普羅大眾始終人少加上人柒 仲係一個唱片工業主導嘅音樂市場 未發展到有多樣性市場

冷門歌都幾唔錯

我諗你世界應該得兩隊band
Mr.同dear Jane

indie廢求其一隊都好過呢隊垃圾

無聽過

受夠佢地啲mk歌

chochukmo

好好聽喎

一方面又話樂壇已死 有人肯創作又話人MK
本身音樂就應該百花齊放 唔啱聽就唔好聽

全部pop都叫百花齊放???
商業狗閪band

Kolor

應該百花齊放
但唔係唔屌得嘛

其實班撚屌安份守已唔好係到扮rock又盛咪無事

Jean
蘇打綠夠話自己係ROCK

佢個把閪聲點rock

五月天路線

當然屌得 不過你入得黎就證明你根本唔會聽佢哋的音樂
人哋紅就證明有market 有fans 香港市場就係有一班人鐘意聽MK pop
就算俾你推到Dear Jane收皮 未一樣有新的同類型歌手接手佢哋的fans
有改變嗎？
P.S 相信連登冇咩MK仔 俾你推滿成版佢哋都睇唔到

多fans=好音樂

On9 咁都有得屌

樓豬幾歲 平時聽開乜

邊撚個話band隊一定要限死一種風格模式

如果隻隻歌都一尻樣

咁就冇意思啦

洗唔洗要做到beyond咁樣呀

就係唔一定要張死一種風格
但香港要上位就限死一定要玩pop

逢紅必反

Sad but true

到時隊隊MK band真係唔方唔百花齊放

笑咗 自曝其短

就算女神唔好聽 最少有話題
AGA? 不過不失

邊個話pop先上到位

咁耐以來無咩邊隊做到beyond 咁

正
求其調下d chord就出新歌

無辦法啦，佢地始終都要搵食
Btw 咖啡因眼淚幾正

其實都係嗰啲7個字既歌垃圾姐 以前嗰啲 二十年後的歌 yellow fever 別說話 其實都幾好吖 試下聽埋先下結論啦 廣東歌唱到咁紅既band真係買少見少

佢地好似聽日岀新碟btw

最開初咪好

呢d都唔係pop ?
係咪metal黎嫁

真係好憎佢地夾硬整個三部曲出黎

別說話=垃圾
Btw 睇6月個家駒音樂會
佢地cover beyond 都垃鳩圾

太多呢d行夢想/抗拒現實既band

好唔好的音樂 我就唔敢下判斷
不過你哋想推死MK POP = 支持百花齊放？
一方面大叫新聞自由 另一邊又扼殺人創作自由
再難聽都係心血 一開口就話人垃圾
當你自己的努力俾人用一句垃圾來否定 到時再分享下感受

聽dr嗰啲
通常都聽埋五月天同m5

如果呢個咁撚求其我仲支持就真係玩完
首首歌靠mv靠歌詞
以後大家一齊睇歌

香港人鐘意
之前juno 個三部曲j到d港人又話喊又剩
但好笑既係香港人咁睇歌詞
但dear Jane 既三部曲d詞係搵人填

收嗲啦屌你老母，我聽乜歌輪唔輪到你管呀？以為自己係乜撚野？

咪係 pop 都可以做得好好
睇下Bruno mars
依家dear Jane d 歌係一式一樣
無創意

人地講咩又輪到你管？

你而家話聽既人係垃圾，姐係辣鳩埋我，咁我就要理啦下化？

如果真係冇創意 一成不變
相信唔洗推佢哋會自動收皮

草戒指 別說話 咖啡因眼淚

juno戈口

咁真係垃圾wo

佢地d歌一開始聽or間唔中聽下係幾好聽
但係聽多幾次就會好嘈好煩
相信呢個都係巴打們講既chord問題
pop 定 rock好明顯佢地不嬲行緊pop路線

入嚟唔係以理服人 證明隊band唔係垃圾
而係已經自認垃圾

btw pop又唔等於廢嘅
dj啲曲真係唔多掂
靠詞嚟補拙
況且邊有話過自己rock

你係到屌到聲撕力竭未又係得呢百幾個正評既巴打陪你自命清高取下暖 再出返去YouTube果一百幾十萬view唔會因為咁而少左

主流就係主流 易入口就係易入口 呢類歌係香港現時主流文化 無人同你分rock唔Rock band唔band

就係呢句 從此對呢對垃圾反感 連BAND既意義都唔知

首首歌都一樣
見到個歌名都打冷震

屌 你開post講黎都無人會理 根本d人淨係識聽主流 易入口 但唔會論歌入面到底係唔係一首高質素嘅歌 大佬啊 屌你易入口 多人聽 唔代表首歌高汁 屌都費事 同梗你班垃圾fans講啊

其實係 已經變左宗教問題

香港人唔識欣賞音樂
但你講出來佢地就用view數大你
真係夏蟲不可語冰

不能認同更多

有成百幾萬view
一定係神曲

入場睇港隊，中場有個mv好熱血

後尾先知係dear jane嘅遠征

Mk仔死番去聽mk聽啦屌你老母
乜撚野辣鳩埋你 啲語氣惡撚到

巴鳩閉 你自己作丫笨

眼見大把香港band作左好歌都無人識
佢地咁柒就上撚曬位先開post
作到歌先可以屌人作歌？ 你自己開post呀笨

其實睇個post d人反駁都係無point
咩百花齊放咩創作精神
關撚事咩 廢就係廢架啦
咩band就有咩fans

同埋十幾年前Xoxo個隻碟好聽

廢唔廢你話事？

正評話事

平時唔係好中意拎view數打飛機嫁咩

咁不如你係到搞個xxx公投
正評多就登報話得到廣泛民意代表呀
你自己都做唔出啦 正評話事

pop都有好種
佢地最近d pop同twins果d k歌同lv

一首歌廢定勁我冇資格講
不過音樂原意係要用黎分享
多人聽係好事 證明廣東歌仲有市場

我想睇我條女姐

收嗲啦
難聽就難聽架啦
係度講經

戰狼三國 男兒當打架

難聽又未至於既
但d編曲hea到
跟本完全唔似一隊band
建議結佬base鼓佬全職拍mv算

唔係話串定咩
如果你當mk歌聽，聽歌詞睇mv聽罐頭melody 咁無得講
但你真係當band歌聽
你就真係聽多d唔同band啦
到時你地都會話佢垃圾

袁澧林個三步曲我覺得有兩首都唔好聽
編曲就唔使講架喇

自我中心到自己覺得難聽就全世界都覺得難聽
你邊撚個呀？

我諗無人記得，得你同我記得

唔係政治冷感咩

鬼叫佢地明明打鼓走去彈bass
Bass佬彈結他
學藝不精緊係出得d垃圾出黎

真

佢地以前d歌幾好聽呀

我係垃圾

請問樓主聽咩歌咁有taste?

唔玩呢啲歌點搵食呀？

無計，佢地出mk情歌先有人聽，所以咪一路出mk情歌囉

其實7字三部曲有咩問題
情歌某上程度上就係叫春嫁啦

咁計万刀甲+stephy果啲咪仲罐頭K歌

三步曲真係炒話題既強作
商業上好成功

佢地而家擺到明轉行五月天路線

幾時有錯覺主流唔可以垃圾
嗱我絕對唔針對歌迷既，我只針對dear jane 所以我無正評

XOXO好正

yellow fever

好想問下佢啲樂迷 平時到底有冇聽band 有既聽開邊啲
Band仔真係會作呢類既歌咩.....

深夜嘅開始多高質巴打，講嘢有point

但其實而家個鼓佬打FBI個時幾正，唔知點解去左呢隊on9野

有錢唔係唔搵啊

佢地識搵食
變MK POP 主打叫春歌先搵到錢
你睇D JW果D叫春一生, 幾多人聽就知

即時又學JUNO整返個叫春三部曲,成班MK仔女港豬即時又共嗚

想問番樓主有咩樂隊/歌手好介紹

炒話題一流

dear Jane d 情歌垃撚圾又mk 呢part不能同意更多
不過佢地都有d 值得聽過歌 eg遠征

唔係佢地fans 但覺得最大責任係聽眾

最撚憎呢啲post
成日以為自己非主流好撚型
仆街啦你
皮已負

佢地啲歌四個字 舊酒新瓶

講左咁耐 無人發現dear jean?

又黎indie囇品味時間

高登文化 反主流

一句到尾，係唔撚鍾意d 口水pop song

但香港個市場就係咁撚垃圾你吹漲咩

無廣東歌就個個屌哂鬼話樂壇已死
好啦 難得有人唱廣東歌 又要屌人mk

伯母你好

大把夠有唱廣東話夠冇俾人屌
問題佢地有冇心做好音樂啊 首首chord progression編曲都一樣 你唔悶我都悶

有咩樂隊就有咩聽眾架啦

咪同五月天一樣唱鳩歌扮rock band

咪就係因為有垃圾聽眾先有D垃圾band垃圾歌

呢隊嘢真係垃圾到

Agger
有咩人就會出咩嘢

agg
咩咖啡因眼淚個啲都唔算差 似返隊band
但唔紅 啲聽眾淨係聽啲mk歌 咪愈出愈多mk野

唔講歌詞旋律，其實我覺得佢哋編曲幾好，而且錄音mixing做得好，可能因為有公司 成日覺得其他band啲歌好似一條條音軌各自分開冇合埋做一首歌，而且啲聲冇咁靚。

無普選就個個屌曬鬼話香港已死
好啦 難得有個831方案 又要屌人唔民主

Em C G D

又唔可以話係差 不過係品味問題 有聽過rock既就唔會想聽dear jane

佢地係衰在掛band sound 個名姐
你當pop黎聽其實都可以接受既
不過live好似都麻麻地?

唔出呢啲歌點上位

我屌你老母啦。
閪聲唔可以rock?

所以咪話香港多垃圾歌迷
呢D口水垃圾叫春歌就拍好叫坐

Agger

其實他想唱咩咪唱咩囉 唔鐘意聽嘅咪唔好聽 過掂大把選擇啦

佢地靠歌詞搵食？原來而家興文盲
都啱嘅，mk係睇開火星文

搵食艱難

音樂都要分上中下等自己鐘意既就高質 人地就垃圾
好撚中二病

你撚得人地鍾唔鍾意姐其實?

邊個係dear jane

聽得佢rock punk pop
重點係無誠意 冇突破

呢D野仲要loop幾多年.
根本文無第一, 只有鐘意唔鐘意.

dear俾人屌都係好事, 代表佢地成功左.
香港成功左難免會有D固化, 但突破到就更上一層樓.

香港做歌手易過夾brand就係歌手可以搵全世界幫佢作曲, 甚至翻唱都得, 但做brand要自己作仲要不斷有突破, 但又唔可以太破格. . 少歌幾高質都好快俾人忘記. 根本難到痴根.
要成功真係要超級天才加超級努力.

啲歌唔好聽

市場決定一切，你係度屌都無用，Wfc

因為有陳詠謙依d垃圾囉

岩呀 垃圾

純粹覺得佢地柒 其中一個仲成日扮可憐食女正仆街

皇恩浩蕩

高登一面倒屌鳩dear精 lihkg比人屌番轉頭
究竟係會員變左另一批人定點 感覺成個層面都變哂質 唔單單係呢個post
利伸 聽Dear精既全撚部都係垃圾

多咗好多MK啦
潮文又唔識
隔離post 有啲人仙氣女神都唔識

不如你介紹下邊首係ROCK

高登都有人撐既
不過都係一樣咁冇point

每個人都有權鍾意唔同類型既歌

每個組合都有自己想有既style

你地唔鍾意dear jane就唔好話人地垃圾

btw 我鍾意抄佢地既dear john女子band

講得好 唔鐘意唔好聽
話人垃圾都係眼紅人哋紅得起
又唔見你哋批評相似類型但未上到位的樂隊

利申：非MK Pop fans

眼紅

夾band玩pop同打邊爐叫午餐肉一樣咁on9

聽下歌都要比人屌係垃圾

咁如果玩pop仲要玩得廢呢

yes

第一次聽佢地係 別說話
覺得好撚正

成日攬主流、pop做擋箭牌，拉埋其他人落水，都係想標籤人盲反姐 就算聽開pop都會評優劣啦下話

聽咩歌都關你事既屌你老母
你睇人唔順眼紅都唔得
正係識上網話人垃圾睇你現實都唔成功得去邊
你呢啲極端毒撚都痴撚柒線

佢地首痛快的哀艷就係Rock

Metal仔Here
我相信每個人都有唔同口味嘅
就好似唔係身邊個個人都識欣賞Metal一樣
總有人鍾意食你口中所講嘅午餐肉

咁就話人On9 未免就有啲唔尊重

人哋一早不斷試唔同風格 你仲係井底嚟用rock唔rock去評價一隊band

禾你老母臭閪
尼你老母臭閪

pop野都唔梗要 但玩pop就玩自己玩punk先柒

同埋啲pop都玩得好廢

咁激動做咩

講真super moment 出歌少，但多數高質。Dear jane 就出得左，但好多都低質又難聽，啲歌詞又唔知講緊咩，on99。簡中自有首不許你注定一人聽得下

Kolor>>>>>supper >dear Jane

點樣試法 比幾首聽下

pop/pop rock/poppunk

見到有人攞佢地同beyond比
話佢地係現代beyond

大佬，beyond係個個年代就話成功姐
廿一世紀仲玩beyond，冇進步過，醜唔撚醜呀

同鳩坤一樣垃圾,都唔知佢想唱乜撚

Beyond d歌今時今日都仲係好聽
同dj 個d聽兩三次就厭點同

唔好成日將啲樂隊同Beyond比 真係連車尾燈都見唔到

你班撚樣咁鐘意label
如果你話聽dear jane係垃圾
咁我覺得聽supper果班一樣係垃圾
一班就無病呻吟, 愛情等於全世界
一班就一味搏盡無悔, 懷緬過去, 矯情說教, 講大生大道理

啱啱去食飯播緊蘇打綠
我阿媽話好難聽

真係求其搵首都襟聽過 dear jane

容易啊

根本應該聽classic

同意啊

自膠

On9
見到柒頭做柒你屌唔屌啊？
你見到689做柒野仲有人棒 你會唔會話自己眼紅佢啊？

你唔係撐dj 既咩

不能類比
音樂主要用黎分享 政策係要得到大眾共識
唔該舉例要有質素

啲詞垃圾到呢

我講左好多次我本人唔聽MK pop 自己睇番上去
我係睇唔過眼有人將創作人的努力用一句垃圾來總結

留返俾d mk仔分享

放棄聽香港歌好耐 如果Dear Jean叫band
呢三隊叫神級band?
Twenty one pilots
Red hot chilli peppers
One ok rock

聽首歌都要畀連登仔屌

得喇 知你聽外國band好有性格

點分rock同pop

駁唔刀

我們身邊太多假人